對女人唔洗太好

ex個女性朋友由日本黎香港
係咁迫我ex同佢去蘭桂坊附近餐廳食飯
咁我ex唔肯，又覺得好煩
佢朋友再係咁迫佢

我講左句 佢咁想去附間餐廳食飯都唔知係咪想落老蘭

然後佢就發我脾氣
話我壓迫佢
唔幫佢解決問題

我比佢屌完 我就發返佢老脾
話做野已經夠大壓力 返到黎講一兩句就比你屌
仲要係講佢 朋友最終目的有機會去老蘭

Ex成都話我錯
仲要比佢屌脾氣差

平時真係唔洗對佢好 唔撚好洗錢係佢地身上
正仆街 講一兩句比佢屌 屌完仲話我唔好老脾
黑都寫成白

朋友？係朋友一句no la就心照啦

係咁迫佢去
所以咪講左句
佢咁想去都唔知係咪因為順便可以落老蘭

人地想食飯 做乜老屈人想落老蘭

我話佢朋友
咁因為佢堅持去個間乜c all star個間餐廳

你條女幾歲呀，咁撚簡單嘅問題都解決唔到
個所謂朋友可以點迫佢，揸刀架住條頸要脅佢

我都係話佢朋友
唔比人地真係想食飯

條女老豆都未管佢食唔食飯啦
男人老狗 收下火

咪係
嫌煩咪block鳩左佢

以為自己喺女神嗰啲都喺G

ex關你撚事

喺你老母

條女唔想去
問我點解
我咪分析人地目的

個陣仲係女朋友

你都講得係ex，重理佢托塔咩，咪由佢地兩個拆掂佢

佢話佢朋友迫佢
仲話我講個句野係壓迫佢 唔幫佢解決
分析佢朋友諗乜野 有乜目的都叫壓迫

個陣係女朋友

其實有個方法
就係你跟埋去
佢再唔比又發老皮
就係心中有鬼

不過分左手 講咩都哂气
事後孔明

唔係呢個原因
佢真係唔想去
只不過係發我脾氣
仲話我既錯

因為呢件事仲做埋分手導火線

咁佢又無

你喺女神？

呻完舒服d好氹番人啦

玩完啦 導火線變愈嘈愈大獲 約左朋友飲野算
唉 有時跟本比佢老屈

Tum唔到了 原本同佢想plan結婚
我依家努力做野創業算